［千古難題］踎廁柯屎向前定向後

向前

向後

向前
向後

由細到大都向前，啱啱柯緊屎係到咪諗到底依舊野有咩用，係咪向後擋住啲尿先啱

支那廁所先要踎

大學廁所

會唔會大學廁所冇坐廁
有坐廁情況下要用踎廁 呢個習慣我諗得蝗 .....
利申：從來唔用踎廁

屌咁唔係個個廁所都有坐廁
新既教學大樓咪用坐廁囉
舊既教學大樓咪得踎廁囉
我又唔想行咁遠唔得？

為反而反

去踎廁都得罪你

向前 面向門口 唔驚比人一門口撞撚左落屎坑